唔該今次宣誓唔同警賊拍拖結婚嘅入嚟

如果你未來違反你嘅宣誓
即刻死全家
自殺又好意外又好
同埋即落地獄

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》